點解要買樓唔租樓，呢張單可以話到俾你知

收到銀寄黎嘅通知書，啲人又話加息，點知通知我修訂後減左息
不過呢個唔係重點，重點係去到最後一期還款，2045年11月26日，都只係同今日差唔多，如果租樓，我唔知會被加租幾多囉，到時可能因為通賬每月用3，4萬交租，2045年時1萬4一個月，房署嘅公屋都唔知租唔租到喇，點解啲人唔識計數

供完之後住左2年 2047年 地契失效 中共正式接管香港 你都係要去輪公屋

果個預計黎嫁on9

點知呢兩年入面 又外牆維修 又壞升降機 我真係恭喜你 到時望番住呢張野問自己點解當初唔租樓

一定係預計架喎, 都係睇息口姐

😄